（打副本）今晚番到屋企仲有場仗要打

大家好，又係我我係無力肥巴

上次同大家分享過其實藍c都有好重嘅無能感

今日同位深藍老人傾過，得出結論同對策

今日71,屋企班藍一定又亂講野
又拉得好
又警察加油

大家一定要冷靜
佢吔都有無力感，要追呢個位

如
點解國安法出咗條街都咁亂架，啲暴徒真係想點就點，香港係咁架啦

明明拉咗咁多人，點解拉極都仲有？

警察受哂傷都捉唔到，沒辦法架啦對佢吔

啲曱甴真係好似曱甴，打極都唔死

咁落去香港真係無架啦，移民好過

究竟個政府做緊咩架？淨係要班警察去沖，自己就嘆冷氣幾十萬一個月！一條好橋都無！（分化）

對藍嘅重點方針唔係令佢吔變黃，係令佢吔無力。無力，就會想放棄。

附送子華神金句
啲暴徒又燒路！！
係咁㗎啦
佢吔整傷警察！
好出奇呀

重點：
對藍嘅重點方針唔係令佢吔變黃，係令佢吔無力。無力，就會想放棄。

唔好為佢吔動怒，怒係因為無力
我吔要佢吔怒
佢吔破口大罵時，我吔以然處之泰然，淡淡講一句
係咁架啦
收佢皮